# App personal #

Asta aplicacion corre bajo Ionic framework - para desplegar el proyecto primero tenemos que instalar node.js y luego ionic en nustro computador, hecho esto pasamos a crear nuestro proyecto 

*ionic start (nombre de la app) blank --type=ionic1

ingresamos dentro de la carpeta www y reemplazamos todo por esta que esta en este repositorio

### para mas informacion ###

[Ionic](https://ionicframework.com)
[Getting started ionic](https://ionicframework.com/getting-started/)

### Funciones ###

* recibir mensajes que le llegan a la pagina web personal al celular
* recuperacion de contraseņa
* borrar mensajes (aun esta en desarrollo).

### Librerias ###

* angular
* firebase
* handlebars
* jquery
* materialize